Ubisoft 咁大膽

想暗示咩野

個時WATCHDOG又有揮春
刺客又大革命

ubisoft 2014出大革命果陣成條黃絲帶掛係thumbnail
16年watch dogs 2 d揮春寫平反六四

樓主呢d濕濕碎啦

唔明 呢間野做咩

佢冇整到好似borderland 個啲用晒排彈就掉把槍出去炸鳩啲敵人個種槍都算係咁啦